耳機撚入

其實換線係唔係真係有分別?
咩單晶銅 咩合金
小弟最近耳機接觸不良
唔知維修好定買條新好
巴打畀啲意見我啦

耳機朋友賣畀我嘅: ak rosie 6單元

條線整唔整好呢

耳機嘅嘢你聽到咪有分別 唔係邊得黎金耳木耳
大把鋪有得試線

喺連登search淘寶耳機
有好多post入面都有講升級線
我都因為原裝爆晒線 淘咗條換
開心使用中

巴打喺邊間買
價錢幾多

我喺嗰間叫發燒銀線坊到買
因為啲線都有分太多種
咩銀銅金合金又單晶又混
我都係睇完post揀咗條似樣嘅
價錢好大上落 由百幾都幾千都有
睇自己筆直

出dma果d大路野跟筆直試睇下邊條表現岩你心水
試都未試過就買咁都係求其買算啦

jh隻4腳插選擇唔多，同埋價錢都幾貴

d線本身有bass control，即使唔同物料都可以靠bass control自己調音，唔洗買太貴都ok

淘仔就睇價錢得，咩金咩銀淘仔都係鳩up